有夠牠媽的牛b

同
只限費格遜年代

我愛山神

一定係費格遜
以前同利物浦冇得鬥
係佢⋯
就係佢利物浦仲未攞過英超冠軍